或者會比大家屌 但係想大家行動前諗諗先

929開始, 好高興見到近呢幾日勇武前線手足比以往明顯多咗, 好多唔少企後面嘅人都慢慢企咗上前, 行動上都進取咗
(嘗試反攻狗、私了普及化、爆黨鐵商店、火魔法多咗等等)

可能會比大家屌, 但係我真係唔認同將爆鋪頭成為我哋日常抗爭嘅一部分
-
原因或者大家都知, 大家可能都見過, 都係D老生常談, 唔好成為黃背心、唔好做到冇底線、唔可以變成黑社會

可能大家會話, 依家班狗都已經冇曬人性冇曬底線, 點解我哋仲要同佢哋講底線, 講人性，或者你會覺得民意一定唔會逆轉, 香港人點都會支持抗爭者, 但係個前提係大家對準緊個政權, 呢樣嘢呢幾個月都有好多POST講過

但係好老實講, 或者你我都心知肚明, 唔係每一位香港市民都係可以咁堅定不移地支持示威者, 核爆都唔割雖然係大家嘅宗旨, 但係並非不會轉變的信條

以下係我個人意見:
其實對藍店真係罷食罷買就算, 始終商人一定係騎牆追逐利益
邊到有利益佢就會支持邊到架啦, 大把藍店都會扮黃去跑support

相反真係出賣港人嗰d先好搞, e.g. 黨鐵/福建幫
其實就算美心吉野家呢d我個人覺得罷買罷食都對佢好大打擊(美心都死死氣出嚟道歉話大小姐唔代表佢, 雖然我唔接受亦都一定會繼續罷食)
但係打爆曬佢d嘢其實對我哋對抗中共極權/港共政府, 甚至連對班狗都冇任何損傷

屌你個個打鋪頭就兇狠, 打狗就碌撚有鬼用咩
勇武抗爭抗到日日打鋪頭, 遲早慣咗打鋪頭成為習慣就會冇咗其他實際行動

同埋今日爆嘢手足麻煩你包撚好你自己先出去 要戴手套啊

推

P牌推唔到

自推

夜麻麻開post永遠都冇人睇

打死物低成本又高效
打狗比你打贏 佢就抆槍
根本無得打

Push

我真心想知打鋪頭個效用係邊
你要令佢冇生意 圍佢鋪令佢拉閘/撳佢飛搞到冇人食都做到
打爆佢鋪佢都係claim保險 同埋最後係個商家佬受損.
唔見得會幫到我哋爭取嘅5/6大訴求
甚至大意包唔實/冇手套手足好易就比cctv追查返
(今日屯門、荃灣睇live都見到好幾個得個口罩...)

當然可以話搞到班商家佬嬲, 比壓力政府
但係你打爆佢鋪, 我諗佢會嬲你多過嬲政府
反而罷買罷食係令佢知道, 喺香港, 係要做香港人生意, 係要顧及香港人利益
(當然大財團未必會咁care 香港市場, 我只係希望遲d唔好演變成係藍鋪就爆呢個風氣)

就好似依家有手足以武抗暴普及咗之後, 連撕紙狗/影相嘅人都會想打埋一份
慢慢偏離咗「以武抗暴」原則

當然我對手足都抱有好大信心, 大家唔會無差別亂咁攻擊鋪頭
例如行親街都只係見到starbuck/吉野家/美心 d鋪頭比人噴嘢/比人爆嘢
唔少街坊都仍然堅定不移咁支持緊大家 (每一次行過聽到有人同我哋講「加油」/「小心d」都好感動, 好多街坊會買嘢飲/嘢食比大家)
香港市民都好相信黑衣示威者係唔會亂咁打人, 得白衫黑社會+黑警會亂咁攻擊人

今次反送中運動點解可以keep到咁耐, 好大嘅一個主因都係因為黑警濫捕+濫用暴力情況太嚴重, 令香港人有人道危機
但係如果我哋不懂節制, 毫無底線, 令原本支持我哋嘅市民都開始質疑我哋, 咁就真係好快玩完

Agger

唔係話唔比大家爆, 不過都係要揀啱對象
有目的, 有目標咁爆, 要比文宣手足幫手家造返好形象
例如連跟得好貼香港嘅日本人都唔明點解要爆吉野家+元氣
但係等到周庭解釋之後佢哋都會明白, 呢個就係個重要性
更何況其他未必跟得咁貼嘅國家/外國傳媒呢

(當然你可以話自己香港自己救, 唔洗理人哋外國人點諗, 但係可以好老實同你講, 如果香港得唔到外國勢力支持係無可能靠自己打得贏呢一場仗)

其實香港地九成大公司都係奶共。。

所以真係冇辦法全部都爆曬佢, 唔同你話m記係中資你就要爆曬全香港m記咩
我記得之前都有連登仔提出過, 無可能一次過反曬全部
比較容易做到方法就係反1d唔反1d
一嚟大家集中反同一間佢受到損害會大d 會肉痛d 會開始重視返香港本地市場
二嚟冇比人反嗰間暫且唔會成為你嘅敵人住 就算唔係大家朋友 都好過無端端多個對手啦

總之見到共產黨既手腳就打 要大家知道共產黨唔係無堅不摧 總會有冇血既一日 同要所有奶共既人知道奶共係冇用 等佢地唔再幫共狗補血

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

當然拖延黎打 呢場仗有排打 但打既過程中間會出現轉變 敵方可能變我方 所以唔駛太絕望

搵啲特別突出既祭旗係老共常用手段二陂坊應該經常維修

唔係太過份可以罷買罷消費

搞舖頭個效用係點？
你要知道 點解要搞佢地先囉
我發覺有好多人唔知點解要搞舖頭
所有野都有針對性喎師兄

其實我個人嚟講好認同快閃、遊擊、爆夠+達成目標就走, 唔好同班狗玩遊擊呢個做法
始終武力上、心態上、裝備上都同班狗差太遠好難打

我都唔反對對紅色資本出手, 但我會比較建議揀啱對象爆, 爆嘅同時做齊文宣, 起碼將自己爆嘢行動出師有名1d, 令遊離喺淺黃/淺藍/中立嘅市民唔會因此而反感

例如大家一路都有爆黨鐵, 其實香港市民都唔太care, 831之後大家都知點解要爆, 你唔會見有人屌鳩你爆黨鐵係做錯 (at least黃/有良知嘅c9/叔叔伯伯都知點解大家要咁做, 會理解)
但係如果見一間中資就爆一間, 香港周街都係中資, 你爆得幾多
同埋可能會令佢哋都未必認同, 始終香港人見暴力少少就反感
你睇下71爆塊玻璃社會幾大回響就知

其實講真我有少少唔明今日好多人爆atm嘅作用係邊
暫時我淨係諗到象徵式地要破壞所有同中共有關/中資嘅嘢

抵制美心吉野家、爆黨鐵, 我諗大家都清楚原因
爆atm最後只會影響咗一般市民用唔到個atm撳錢
我個人就覺得爆atm唔多會令中共扣血...

同埋可以咁講 有時d嘢大家係迫唔到人
例如當日做不合作運動, 想要靠塞鐵令人返唔到工, 你會發現其實成效唔大, 香港人始終都係好鍾意返工, 反而會比好多人屌鳩你阻住曬/唔顧及他人感受等
同樣地, 你打爆人哋鋪頭搞到人開唔到鋪, 係可以令人食唔到佢而「被動罷食」, 但係人哋都只會諗「因為佢爆咗我食唔到」, 而唔係「因為佢出賣港人所以我要抵制佢」

呢個心態係好難要求個個做到, 但就係要大家有呢種心態先可以長遠咁keep到落去

例如你參加減肥療程嗰陣跟d乜乜餐單日日被迫食d唔鍾意食嘅嘢
當你個減肥療程完咗, 你無辦法將個飲美餐單/做運動嘅生活習慣融入你自己日常生活當中
你回復返之前好肥好唔健康嘅生活, 咁樣你好快都係會打回原形變返肥仔
唔知大家明唔明呢個比喻..

block 又夜媽媽帶風向

理性討論 又唔係話完全唔爆得鋪 只係希望大家爆嘅同時文宣backup + 揀啱目標爆
如果唔認同可以不推文回覆, 都可以話我知原因
但係一嚟就話帶風向...

拉